港女進化史

港女一出世父母當佢如珠如寶
2歲開始手拎古池手袋 開始明白名牌比飲奶重要
5歲識得溝男同學 知道男仔係傻下傻下 易於掌握
10歲學校小息識得痴男同學包媽咪麵
15歲拍拖 知道原來阿當夏娃食禁果係好好味
20歲叱吒風雲 手下士兵將領過百
25歲飛走自己已經拍拖3年男友 轉姣上司 公司內扶搖直上
30歲就開始怕 想反撻舊男友 但法國班男友s 都拖住件23歲美女
35歲開始呻無好男人
40歲開始舉旗單身萬歲
42歲開始做訪問
50歲開始停經更年期 日日搵公司班小鮮肉下屬要當佢地公主咁湊
55歲開始明白自己人又老以經無市場 日日既羨慕又恨羅琳
60歲進入化境 日日留係屋企睇都市閒情
70歲入廟堂 與神同遊仙境
80歲開始去海港城捉細路 迫佢地叫自己做婆婆 叫佢地聽佛經

已絕望

麻麻

多撚謝